頭先尖沙咀有個印度佬走埋黎話我咩3 lucky，有冇人遇過

走埋黎話我額頭有唔知咩lucky，寫左張紙仔比我揸住，跟住問我願望，幾歲，女朋友咩名之類，跟住叫我打開張紙仔，入面寫嘅同我頭先講嘅一樣，跟住叫我擺隻手係佢銀包，佢吹左啖氣，跟住叫我擺張錢入去，仲話啲人都係擺100蚊落去，好彩我用曬啲錢，得返張10蚊。
有冇人知咩料

張紙換左

n年前既魔術黎 上網搵下都有啦

咁都比人呃仲好意思上連登

我都試過 不過一睇就知佢呃錢 一句冇錢係身就走左

十幾年前CWB遇過，覺得好神奇，不過佢無叫我俾錢

佢冇掂過我手上張紙仔嗰喎

灣仔遇過，佢講頭一句我已經行撚左去

啱啱google 左，有冇人破解到，見有人話手指公有筆也，但佢寫完比我揸住，到我打開張紙一直係我手。
有人話催眠，我又唔覺自己有眠到。